====================
Player: 2
Date: Sun Dec 07 00:12:59 2025
Total Score: 4
Total Questions Asked: 10
Correct Questions:
Q: What is H2O commonly known as?
1. Oxygen
2. Water
3. Hydrogen
4. Salt
Correct Answer: 2
Incorrect Questions:
Q: Which of these is NOT a state of matter?
1. Solid 2. Liquid 3. Gas 4. Light
Correct Answer: 4
Q: Which scientist discovered gravity?
1. Newton 2. Einstein 3. Tesla 4. Bohr
Correct Answer: 1
Q: What is the largest organ of the human body?
1. Heart 2. Brain 3. Skin 4. Liver
Correct Answer: 3
Q: Which organ pumps blood?
1. Brain 2. Lungs 3. Heart 4. Kidneys
Correct Answer: 3
Q: Which is the hottest planet?
1. Venus 2. Earth 3. Mercury 4. Mars
Correct Answer: 1
Q: What is the hardest natural substance?
1. Diamond 2. Gold 3. Iron 4. Copper
Correct Answer: 1
====================

====================
Player: sherry
Date: Sun Dec 07 00:18:52 2025
Total Score: 1
Total Questions Asked: 10
Correct Questions:
Q: Which scientist discovered gravity?
1. Newton
2. Einstein
3. Tesla
4. Bohr
Correct Answer: 1
Incorrect Questions:
Q: DNA is found in which part of the cell?
1. Ribosome 2. Nucleus 3. Cell membrane 4. Vacuole
Correct Answer: 2
Q: Which device measures temperature?
1. Barometer 2. Thermometer 3. Hygrometer 4. Altimeter
Correct Answer: 2
Q: Sound cannot travel through?
1. Air 2. Water 3. Solid 4. Vacuum
Correct Answer: 4
Q: What force pulls objects toward Earth?
1. Friction 2. Electricity 3. Gravity 4. Magnetism
Correct Answer: 3
Q: How many bones does an adult human have?
1. 106 2. 206 3. 306 4. 406
Correct Answer: 2
Q: What is the basic unit of life?
1. Atom 2. Cell 3. Organ 4. Tissue
Correct Answer: 2
Q: What is H2O commonly known as?
1. Oxygen 2. Water 3. Hydrogen 4. Salt
Correct Answer: 2
Q: What is the main function of red blood cells?
1. Fight infection 2. Carry oxygen 3. Digest food 4. Store energy
Correct Answer: 2
Q: Which gas is most abundant in the atmosphere?
1. Oxygen 2. Nitrogen 3. Hydrogen 4. Argon
Correct Answer: 2
====================

====================
Player: shery
Date: Sun Dec 07 00:22:51 2025
Total Score: 5
Total Questions Asked: 10
Correct Questions:
Q: What do bees collect from flowers?
1. Pollen
2. Soil
3. Leaves
4. Seeds
Correct Answer: 1
Q: What is the boiling point of water?
1. 100C
2. 50C
3. 150C
4. 25C
Correct Answer: 1
Q: Which is the hottest planet?
1. Venus
2. Earth
3. Mercury
4. Mars
Correct Answer: 1
Q: What is the freezing point of water?
1. 0°C
2. 10°C
3. 50°C
4. –10°C
Correct Answer: 1
Q: What is the hardest natural substance?
1. Diamond
2. Gold
3. Iron
4. Copper
Correct Answer: 1
Incorrect Questions:
Q: The Earth rotates on its?
1. Orbit 2. Core 3. Axis 4. Mantle
Correct Answer: 3
Q: Which organ filters blood?
1. Heart 2. Kidneys 3. Lungs 4. Stomach
Correct Answer: 2
Q: Which organ helps you smell?
1. Ear 2. Nose 3. Eye 4. Skin
Correct Answer: 2
Q: What is the largest organ of the human body?
1. Heart 2. Brain 3. Skin 4. Liver
Correct Answer: 3
Q: Which vitamin comes from sunlight?
1. Vitamin A 2. Vitamin C 3. Vitamin D 4. Vitamin K
Correct Answer: 3
====================

